[就黎痛死] 剝過智慧齒嘅入黎

痛咗一個星期
有無巴打剝過邊間好？ （最好荃灣）

你個名好有創意

好痛